點解屌人老母可以冇遮陣!!!!!!!

拆攔都識開遮啦

都叫你唔好屌人老母，有代價架！

Between 段片由未出事拍到最後
即係人哋玩到一個挑機 一個滲入嚟拍片？
有冇現場手足講兩句

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略